沙田連農詢問處

如題

借個位

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

新鴻基睇樓團 TG group

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！